原來表情符號有得變大

只要係 [ size=6][/ size=6] 中間打個表情就可以變大
大家記得刪返d空白鍵
就係 [ size=6] : ) [/ size=6]

正啊喂

樓主係咪讀IT

試下先

[ size=24][/ size=24]

屌

可能假膠姐

係喎

真係work

嘩 好撚醒呀

估唔到真係得...

哇大到嚇親自己

得左！

Emoji都得

原來係噉

🤔🤔🤔

😂

係有得變大，但係呢種android先睇到大

[size=20] [/size=20]

🙇🏻

終於得左 多謝巴打

testing

⋯⋯

🕺🏻

🚶🏻🚶🏻🚶🏻

[size=好撚大] [/size=好撚大]

唔得既

🤷🏻‍♂️

多謝樓主

（size change to very big）

唔得

Trytry

點解我唔得

[size=最撚大] [

[size=-6] [/size=-6]

[ size=6] [/ size=6]

[size=0.1] [/size=0.1]

[ size=6][/ size=6]

Test
希望唔會中伏

第一次用大符號

屌
玩撚大左
放到30

又來又來

[size=10] [/size=10]

長知識了

好叻啊你咁都識

[ size=1000] : ) [/ size=1000]

細:
大:

[size=10][/size=10]

[size=20][/size=20]

[size=1000][/size=1000]

唔講真係唔知

[ size=30][/ size=30]

真係得啵

最多去到SIZE6咋 你去到20緊係唔得啦

[size=30][/size=30]

[black][/black]

[size=30] [/size=30]

呢啲撚唔到新會然架

成功

[size6][/size6]

典解禾吾得架

吊 你地做muh又引人中伏阿

🌚

巧玩咩咁

希望唔好中伏

試下先

係喎！

試左第2次 做到啦

變大唔到自己

[size=50] [/size=50]

[size=6][\size=6]
[size=6][\size=6]

[ size=30] [/ size=30]

#76493

#77985

#27075

#80682

做乜鳩

#

[size=40][/size=40]

# #b

得左

一直都想知點打 Thanks Bro!

悶唔悶

[size=12][/size=12]

新大陸

真係得

[ size=10] [/ size=10]

[ size=10][/ size=10]

try try

[size=50] [\size=50]

點解唔得嘅

再試
[ size=6][/ size=6]

超大

難分真與假

搵人救我變大

原來是咁

[ size=6] : ) [/ size=6]

屌 係喎

［size:50] [/size:50]

係喎真係得

... 如果個size改做600係咪會好撚好撚大

我記錯code [ size=6] [/ size=6]

[size=7][/size]

[size=7][/size=7]

[size=6] [/ size=6]

🇨🇳

[size=14] [/size=14]

[size=8] [/size=8]

[size=16] [/size=16]

救世界

[ size=99999] [/ size=99999]

真心左

[ size=6][/ size=6]
Test

🤡

[size=6]

[ size=9] [/ size=9]

我就是成功的例子 i love連登

總於得米

[size=36][/size=36]

[ size=6]🙂[/ size=6]

［size=100] [/size=100]

洗撚咁樣咩 直接禁都有啦

[size=40] [/size=40]

[size=1000] [/size=1000]

唔得喎老細

cccccccccc

🤔🤔

flowerface

[ size=16][/ size=16]

屌柒左
[size=16][/size=6]

神早識啦

[size=10][/size=6]

[size=🎱] [/size=🎱]

不想放大只想放大被放大

收手啦
第7次啦

#b

哇真係得

原來係咁

到底發生緊乜事

終於得咗原來要試多幾次

柒左咁多下仲想扮番假腸?

點解唔得

[size=6] [/size=6

[size=3.141592654][/size=3.141592654]

[size=1] [/ size=1]

😂🤣😁

😁😁😁😁😁😁😁😁😁

我就是成功的例子

屌喇媽

[ size=6] [/ size=6][size=6]

真膠難分

得啦
記得刪返d空白鍵

[size=30] 屌[/size=30]

真係得喎唔講真係唔撚知

size 1:
size 2:
size 3:
size 4:
size 5:
size 6:
size 7: [size=7][/size=7]
size 8: [size=8][/size=8]
size 9: [size=9][/size=9]

唔得喎，有bug嘅，得兩個size

[ size=8][/ size=8]

[size=遇怪魔] [/size=遇怪魔]

[size=8][/size=8]

：)

[sizze29][/size29]

打多咗個z添

要玩都搵個冇得揀嘅玩

wow 唔講真係唔知

[ size=20][/size=20]

[size=30][/ size=30]

b

🤣

🤗

🤤

[size=30] 😌[/size=30]

[size=30]🙁[/size=30]

😌

[size=12] 😌[/size=12]

[size=30]🖕🏻[/size=30]

🖕🏻

[size=100][/size=100]

ng duck ar

[ size=6] [\size=6]

[ size=6] [/size=6]

[size=24] [/ size=24]

勁

🌚🌚🌚🌚🌚🌚

點解我唔得嘅

[size=12] [/size=12]

Old

[size=樓主] [/size=樓主］

[ size=19] [/size=19]

[ size=100][/ size=100]

我就係成功既例子

😂😂🙈

好大

[size=50][/size=50]

[ size=689] [/ size=689]

[size=90] [/size=90]

[size=9] [/size=9]

🐢🐢🐢🐢🐢🐢

一🐢

[ size=1][/ size=1]

條J都得
J

[ size=16] [/ size=16］

☻

[size=99] [/size=99]

[size=24] [/size=24]

[size=99][/size=99]

#o

[size=變大] [/size=變大]

[size=樓主賓州咁大] [/size=樓主賓州咁大]

#fs

[size=樓主碌尻SIZE] [/樓主碌尻SIZE]]

😳

[size=15] [/size=15]

😒😒

屌解呀

[size=999] [/size=999]

成功例子

[size=40] [/size=40]
再試下先

咁貪心放幾個表情

［size=6] [/ size=6]

［size=35] [/size=35]

[ size=100] [/ size=100]

[size=26] [/size=26]

[size=10][/size=10]
唔得既

[ size=16] [/ size=16]

[ size=6] [ size=6]

[size=16] [/ size=16]

: )

[size=10] [/size]

[size=10][/size]

[size=10] [/size=10]
希望得

得左啦

[ size=6][/ size=6]
testing

屌唔得既

[size=18][/size=18]

[ size=6][/ size=6]
[ size=10][/ size=10]
[ size=6] [/ size=6]
[ size=16][/ size=16]
[ size=24][/ size=24]

👍🏼
👍🏼

都唔得

##B

原來係咁

[quote]##B

唔得喎都係

留名

[size=7]

1001

1001 之後由得佢沉